美股認真討論區 DCXXI

開定...繼續討論...

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登舊經濟指數/奢侈品指數上線啦
連登支概指數/本土指數上線啦
連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

美股 美股 fire endless night

Push

清 由頭到尾咁計 𠵱家仲係輸緊？

琴晚好早訓 有花生食？

soshite motto motto 熱い Fever

金熔

TSM竟然轉燈

小西巴離群算唔算

我都唔知做乜鳩

qqq數緊錢

我都無睇 整係掛單賣左fb 入左少少野就訓

nvda數緊錢

小西巴走咗 又想轉返坦克車

唔知雀仔都會唔會跟埋潛
我既fsly chgg船長

NIO原來一開破頂 真未來

石仔發爛渣算唔算

25

張tsla 550末日call 係咪應該放左佢算

求屌醒

對RKT支持者唔住

FB數緊錢

離郡係點解

刺激過我倉上落-4k ~ -1k鎂

做左對沖照輸0.5％
今日冇得數錢

次次一追完post
想留言就1001

佢做咩？又放左咩

聽晚變0

我520都覺得癲
你550

屌小西巴教得唔好

我好快會上船join你地

跌少少就家破人亡

心態定啲，先賺到錢。

你做咩唔hold實張put

仆街仔咁樣走曬？

我2隻都有 不過走左fb

好地地用數學低買高賣咪好囉

其實呢排日日都發

有P巴520攔路虎在前
530+都無得諗

有無諗過搵多份pt會快啲

p巴一日唔買put 個市都唔會升

沖個涼無左100美

CRWD Q2成績好過預期/理想 仲可以盤後插水

個個話升緊走去買put笑鳩我
好彩我500 走左100 股抵返條數姐

我係叫人做沖

好消息出貨

okta 表示讚同

訓醒個倉竟然由紅轉綠
睇黎我的「打暈自己唔睇去打機訓覺」大法又贏了

ILMN救全家

俾撚？！

P巴我前兩日咪話會回既

求LINK

害死好多人呀你
我叫左好多friend買

我啲CALL，有排坐

你算啦

哭撚左

rkt

報icac了
假消息造市

琴晚紅曬,見到趺左成3000鎂..谷鬼氣熄機訓覺...
今朝早D起身返工做對沖,返到黎原來最尾紅左唔夠1000鎂

你話回到460-470

你一早聽我講清倉你而家唔洗輸啦

叻仔啦，今晚好入貨啦

一個課室 總有學生係學多啲 有啲學唔識嫁啦。小西巴 唔洗灰心，石仔亦都唔洗嬲。 小西巴要教既都教咗，學唔學到就睇自己。 石仔受唔受教，鐘唔鐘意用呢套方法係佢自由。但無論賺/蝕都唔應該鬧交，股票實有輸有贏，必賺既仲點會有窮人（啫係我）

總結：2個都冇錯，super !

一開都46x啦...

上連登 勿認真
呢到係認真大叫區

你帳面應該賺好多
剛好8月大龍市人坐穩左成個升幅

信小西高位SH真係多多錢都唔夠輸

比次機會

唔撚理條女

搵到錢你驚無女？

諗起呢度前排有個巴打同囡囡鬧交仲開app睇股比條囡屌到飛起

聽左你講以為最多回到46x
46x走去追 long call

呢度其實日日都叫走鬼 金庸
真係信一年到尾都唔洗買

雀巴小西巴承認出櫃

再嘈今晚輸撚咗就賣你落火坑做返夠條數

鳩巴d rkt option點

你明知我燈架啦

但係佢FB好似賺到笑？

我，熊軍大將軍，價投sqqq

好簡單啫，叫你條女玩埋一份咪得囉

on9 有咩必要mon住 你炒option咩

佢套理論係有提及分注加倉
追升唔追跌

用利潤cover個波幅
我當你分4注
就算第1注食左滅世棍
傷極都有限

我就係咁

46x係得70%可信度咋

3月19加倉我夠識啦

石仔你嗰陣長渣aapl 應該賺得多過而家

我叫條女走
第一次撚女唔睇市，一晚唔見20%，賺10%>-10%
第二次-5%，炒股(賭錢)不能近女色

All in tsla del app

就算琴日蝕咗，依家帳面都賺緊10%up ，

Keep住咁run落去，應該會有30-40% 一年回報

Agger 仲想陰多獲
害人嘅野真係做唔出

你搵我？

你唔做近價遠期SC邊止30%呀, 70%都黎

認真問，關係如何

之後個市會唔會好似八月都難講

唔係呀 我正股
純粹有隻TSLA係度會想mon住 不過都係set提醒算

認真咩

幾正 可以同女朋友一齊討論

計我話你睇周線低位入貨好過

為佢地好
新手最緊要識獨立思考
唔係每季捧一個新神出黎季季唔同輸法

呢d女飛左佢都得啦，錢緊要d

石巴個倉又v番落去

無左100美姐,好少事

大牛市人人都係股神，除左公海玩未日call既少年

直頭幫埋佢控倉
Btw正常唔會瘋狂moon實掛 買左set好自動止蝕咪熄

下

放能晒啦cfu
都升唔起

-$103.47

TSLA你唔睇可能仲好

fb起飛 我屌到佢飛起

真心根本就冇必要mon住

我記得你

應該信麵神一開市Put Tesla

鬧交仲多分分鐘

毒巴點部署

昨晚fb已升天

我地連郡槓桿咁大！ 唔mon住贏少幾十億

熊市係情侶間既考驗

個個32.8 重貨，一起身俾人炸wtsapp

50日收入

呢幾日得極少人叫今熔 多數人gel頭

岩架啦
張call廢左之後會升返

買kodak算啦

我咁問返你 如果tesla單日跌100蚊你會唔會走？升100你又走唔走？如果你唔係短炒根本唔駛mon 市

個個股拉長黎睇，買完放一年都係升，係咁買買賣賣，整咁多野，可以拉長返黎睇，其實個回報率差唔多。除非你下下買賣都係賺，咁你可以唔用SH大法。自問冇咁準，所以買完就由佢。等佢自己升好過

L子

同毒巴一樣賺咁多

叫左你放tesla!!!!!
你睇下隔離nio

每日可能差唔多

一個見都未見過既人 你都信 幫你唔到wo cfu

其實石仔你講完又唔做 走去做後悔撚 應該點都係賺唔到

計返其實岩岩好，每季都有新信徒

妖,信左條友先咁。本身諗住開PUT架

而家開張2星期78sp就補返啦

咪叫左你地成碌jer咁，點解唔全倉qqq同arkk

得番76xx咋開唔到78

打份工算鳩數啦
每日計黎計去，搵個幾百港紙

屌！

加油

期待今晚盤前會點撚狗

今晚開返

你都幾厚面皮

10%

一邊屌佢(TS人LA)
一邊睇APP

今晚開TSM 4月60 Put ,夠膽你就挾爆我

正確

琴日將部份qqq換咗spy

幾好 佢做research仲多過我
我就是撚但熟咩行業買咩 有時邊行街邊傾

琴日無留意爆iv call賺少左 80開sp都輸緊錢

3月買貨鬼唔知你呀媽係女人咩

邊個post..想追返

咁你唔買？

我開市前見到ZM暴跌已經sense到會爆IV

你SH tsm
日日屌幾個非洲妹啦

我做錯SC咋DLLM

有早知，就冇_ _ 。 安安靜靜咁等收錢唔好咩。石仔趕住買樓？

厚樹皮 好啲 起碼可以飽肚啲

你條女忘了愛叫左你買qqq幾個月啦

個屌 有聲

我自己Aapl tsla 55比其實穩陣，你各佔幾多

比佢屌我唔放

之後就會有人屌你話OXY如何處理

on9

你覺得4月前TSM會唔會跌到落60?

石仔 其實小西成日屌你係對你有愛

你唔係8股tesla咋咩

廢老買d股真係特別西

我一日人工都係100鎂到

能成為密友大概總帶點

無可否認。。
小西巴果套只要係good quality 既股。。幾時上車都得
而石巴你果套用黎睇入市時機其實唔錯。。一齊用就win win

打工係為咗借更多錢買股票

約上屋企放置play啦

我洗佢教咩

咁能高人工

咩位開 我自己鐘意開低一兩蚊 之後就等
張嘢跌到得返10%就食，或日正股跌但時間值損耗到有得賺50%倒就會roll倉

我70% aapl 25% Tesla 5% Qqq

佔全倉40 25

唔明點解追升唔追跌

TSLA我分兩日放，好彩走得快

今日唔再GEL頭啦

係呢度見既所有單字 我都覺得係 李香蘭

set個bracket未算
下下要mon住架咩

我正數

Msft FB Nvda
三大廢老股打救世界

你開咗可能就升呢

廢老強勢回歸

阿強買NIO上左樓

石dee係咪返工比人蝦
今日躁狂症咁樣既
哥哥呵返

不如買qqq訓教算

我明明睇到張圖會跌

用打工份糧黎計投資賺幾多月糧根本錯
有樓個d會唔會日日落地產鋪問價計下自己層樓升幾多
坐定定就得啦

要不是nvda fb可能我都要-10%

13% 6%

毒巴, good attitude

Nvda都廢老

Nvda我打算一步一步加 我er前賺左25走，然後er後470再入返第一注
而家睇600-650加多少少

細本

8股=我倉25%

沖完涼無左8舊水好躁

其實同打golf一樣，打得唔走去屌對手係冇意思

我48x開始買上去

我都係細本

明明返22日工都係得20000港紙

呢幾日睇番覺得自己tesla比重太多

應該多番nvda/ mu/ tsm

1個月30日

琴晚應該未算回調，大家坐穩

咁你應該留錢低位再溝

契媽增持1% TSM
BYD 騰訊繼續加

咁都唔算 跳樓啦

TSLA升就唔係咁講

佔幾多？

兒子 有無計過一日幾多錢人工

本身綠燈緊...
我老母叫我沖涼，沖完就仆街

好gay

qqq回調跌得十點當徒子係狗呀

真 下次信自己
起碼錯左無得賴

所以其實真係buy and hold passive etf最好唔駛理幾時離場

點樣算，只多只係sector輪換啫

Cfu 全職 放假你都收緊錢

依家個倉咁樣 全綠燈

AAPL 48%
NVDA 5.6%
AMAZON 8.6%
QQQ 14.8%
SPY 17.5%
V 5.2%

勁囉

回乜鬼
boll都未穿
回你哋個大頭鬼

契媽又逼害TSM

有無係佢面前倒左啲湯 老母咁不孝

係未開始回

琴日tesla跌左8%
APPLE 跌2%
但自己一D感覺都無
開始覺得自己練到d嘢返來

唔覺喎

真心唔算
我最唔buy小西其中一點就係佢個倉根本未中過真回調

呢度全部滿倉/孖展跌明明係加倉好機會

DOCU $290苦主區

咁講撚左， p兄唔撚信跟住買kodak

成班連reverse h&s 都未見過學人講回調

短期(3個月內)TSLA回到300

做咩呢到哭喪咁

有買呀

可能就係今晚
initial jobless claim大升

上星期個倉升左7%
琴晚跌返2% 驚啲咩

未經歷過3月滅世熔斷棍，唔好講自已少年股神

叫老母比返你，或者係到留個acct我相信好多巴打都會幫你

契媽on9 高j
78 入滿曬

唉屌，你講得好岩

撈到底 係人都係股神

唔洗三月，佢中過18年年尾未死我當佢贏

我發現返工有利sh

琴日多嘢做，放工7點沖完涼，就喺床度斷片到依家

起身一開app，隻tqqq上到174
但原來琴間落過164，好彩瞓咗，如果冇瞓，我隨時嚇到放咗

磨完一排就會爆落架啦，次撚次都係架

俄羅斯輪盤壯膽大法

佢有講過減槓桿，但唔知幾時trigger

RKT隻垃圾

教佢炒

血洗平安夜

tsla 換做arkk未算

你自己買都算 害埋人係咩玩法

想買無入到 唔夠信念

電視live住支棍

靠business sense囉冇聽書

今晚留意白銀

叫埋佢一齊玩

吓 好少砟bo 連上個月跌個段時間都比唔上 仲有話明回調點會得一日

求科普

如果跟足我個system 3月19滿倉7月底放哂......

開心SHARE呀嘛
點知條友拎D舊新聞出黎打飛機叫連燈仔買咩
岩岩睇返原來8月14日已經出左佢果D NEWS ,我估一早消化曬

slv未洗完
等activate啦

你似係女朋友忘c教你炒

即係幾時 miss 咗

今晚會上

rkt炒左幾轉啦

咪理條假膠啦

其實有人講過 上市果日已經打晒飛機

你ytd贏到毒巴未

即刻睇返圖,嗰陣咩事？

唔知邊個琴日狂洗版唱好RKT

Tsla跌到我地心慌

大家還好嗎

我fans wow

其實果位巴打好少見係度吹水
咁都一堆人信

忘子 有無諗過開個基金？

靠護國gg 頂住尋日rkt er 棍

Tsla 60

Aapl 30

其餘 10

上星期五，157.5，80股
價投中

Trade war、fed 加息縮表

100% QQQ?

60分嚟睇係大機嘅
日線睇係一般

要講短爆

仆街我都第一次見依條友
以為條友想入黎派糖,點知屎黎

咁都出面有埋苦主區 +依個post
想像唔到有幾多人全倉tesla

qqq

我哋講你有無信
其他人講你就信

價投tqqq咩玩法

所以D人話咪大選之前放走D野
因為大選之前侵都會保經濟
信也好唔信也好
條路自己揀
仆街唔好喊就得 個倉自己 正數負數都係得你自己感受到

激撚到爆血壓，要吞藥

我6成倉tsla
但成日做對沖唔洗變苦主

佢好似之前都有講嘢，但係依個已經幾個禮拜之前嘅事（印象中）

我又唔撚係大貓，幫你買spy
仲敢厚面皮收你一年1.5% admin fee

愛滋藥？

咁後生食咁多藥

P巴鳩up喳?

下次信返手足

開市放左，低位買返
救返唔少

HIV?

真心慘 痴撚線係到放流料想點

其實唔算多 你當佢係幫自己打理緊一個自訂嘅ETF就得
不過我依啲冇心機做太多功課嘅
都係ETF加少少龍頭股算

抗病毒藥，唔通你中左

P巴唯一優點就係夠純 唔吹水

睇怕要blacklist 佢啦

呢度唔係持貨1星期就叫價投㗎咩
我諗住hold到10月第三個星期放，等總統選舉完咗再諗

血壓,心律不正

有咩好屌
你買之前都會study 吓自己買咩

尋日見到就覺得好可疑
平時好少出現的人
無啦啦咁活躍叫人賭ER

長渣三日 一個禮拜差唔多啦

Whatsapp grp都唔洗開
上連登講幾句就有人接貨

我開市放左 然後去左陪女 無mon

金銀勢破左好耐啦 央行消息出完都彈唔起

Btw 如果石仔有hold btc contract依家應該唔止賺幾十鎂

WTF
上返正數仲咁大壓力

推介你買abmd 遲啲你可能要用
趁早投資

咪就係嗰期 Fed 條粉腸鮑見個市況好咪財政政策準備轉鷹囉
無記錯好似嗰陣成個市場都估佢唔到咁
佢每次出嚟講親野都

依個都真嘅，至少自己都有返d責任，要識filter

同你差唔多,不過我AAPL 同TSLA 掉轉
呢2隻趺都唔驚..
尋日信左入RKT 就

呢條友係咪話有內幕消息個條撚樣

我14年買多d BTC我發撚左啦果日240美元一粒咋

巴打同你差唔多，不過係tsla 60,其他10

Ipo啱啱上都睇圖 信乜q怪獸乜乜好過 都係俾人割

後悔撚

石仔 一日後悔幾多次 有無人統計過

諗住美股無莊股，好彩我遠call

星期六無錢食女了

要學人賭er 就買個cheddarflow/flowalgo
唔通真係靠自己咩

究竟有幾多人真係全倉tsla

新三寶 剩係買兩隻抵輸啦

真 有早知我都按埋層樓去買bitcoin

Ema5都not even close
Can巴覺得個run行到幾耐

條友搵人一齊入圍下爐姐

拎rocket mortgage同香港d殼比

賭er 小注option仲好啦

大把新手開戶係為咗痾in tsla

Rkt 真係

好彩我都係入一股陪佢地玩下

仲癲過tesla信徒 咁都有人信佢係重倉益街坊

好彩買得20張姐...

屌

痴撚線all in 一隻波幅大到仆街的股票 一定係馬斯克教信徒黎

我係中咗er 滅世棍
但我唔會中完屌鳩人
事實上er beat double
而且佢嘅industry 正常

你之前有short contract 都唔洗講咁遠

佢以前玩港股已經成日話收到風
有內幕

P巴你都中…

不過算啦，遲d掃貨會去返aapl 同etf 多d

WTF

我琴晚早D瞓咪咩事都無

我睇個問題係莊太多股，有排洗

前幾日咪有條友買tesla call貼埋倉

唔知佢要嘔唔嘔突，同埋班跟風追call既on9

你個倉依幾個月有冇升過

倉3隻股

appl +2.51%
nvda +7.56%
tsla -3.18%

overall 平手

無呀

P 巴你真係地獄黑仔王

options 連環輸錢，仲瀨埋屎
忍忍手，玩 buy and hold 優質股一排

想轉運就找數啦

34% 33%
有3隻幫我頂住TSLA

利申無買不過尋日有條友係呢到話有RKT內幕消息 唔知係咪佢

我都黑仔點算

最慘係條友30-31,留低手足做孤兒仔

其實星期一我都覺得好大勝算
身體接受唔到個風險無玩到

廢老股横盤intel beat er滅世

sp tsm

自從俾人call 走咗tsla 個人弱曬

屌佢老味真係食人血饅頭放流料比人接貨有無得報警拉鳩佢

tesla 今日上返490 比我走d

又瀨屎 又露鳩毛

要食藥

嗯⋯⋯

其實我真的找了數
石巴你都扮TSLA TRYTRY

Me too ，RKT 本身都勁，咁唔升都無計

折股頭一個星期玩option，心臟唔大點玩

大選完掛
但唔會亂估回調喇 未衰過咩

你可能要比小小耐性…
今次很可能橫盤整理半個月

咪坐下囉

拆完果日即刻追call 琴日開市走都贏到50%

唉屌,俾佢盤中呃撚左

上490就600嫁啦

冇計,
落係自己落
見龍市 + 個師兄係咁講
上下GOOGLE 同YOUTUBE 睇左少少就入左
只怪自己少做功課
買個教訓

AAPL 同TSLA 最多叫冇左拆股果日的PROFIT,呢隻真係好傷...

尋晚仲諗住要唔要SP TSLA
十一點幾見佢震到咁都係唔駁

隨時22號黎多棍落300

china joe贏，咪繼續炒太陽能 tesla
donald贏，咪繼續叫鮑仔托住qqq

驚閪咩，唔gur可以沽定買3033

我咪同你講左你想買末日Put既時候就Short Put 一張TSM

ZM

呢啲option IV咁大真心唔敢買

不過我淨係LC吓index fund都執唔少

咁其實佢都算有D冤枉既
佢估中beat ER 但估唔中beat完都大趺
市場反應永遠都唔係咁易預料到既

其實你好勁,一句句字可以全部係KEYWORDS

#廢老股 #橫盤 #INTEL #BEAT #ER #滅世

我開市440就想追CALL睹一次
但係心臟跳太快就算
自問無能力贏依D錢住

係
如果嗰個share 出嚟
唔中又屌鳩人仲邊有人會share
此風不可長

盤前有機既。
上到既話減少少倉先。

開市+12000 收市倒輸9000千

班仆街叫人沽ZM 個啲仲衰

上到490應該減到三成

你廢姐

便宜又免煩惱輻射問題，「核廢料電池」使用壽命 10 年起，最長 2.8 萬年

傻散仲等唔等到Bday

說話唔係咁講
唔通有條友出嚟瘋狂吹奏005會有人跟咩

問心 我都有跟
但怨乜鳩
買又係你自願
何況個財報又真係好靚仔
輸緊走去屌人做乜鬼

你唔係得3股咩。
我TSLA得35%倉，想加其他。

賺錢，咪進取啲，點知尋日一個拉回
Rkt call 我輸1%左右

叫左你地，坦克車戰法，要死攬埋donald一齊死

好彩跟左10股 賺左10蚊走

返七仔對沖

我都係細注玩下 全倉call 到底心跳幾快

上個月18號已經講左Q2 net income net income 爆升
股價已經即刻由$18 升到$3X

冇入 但係佢出嚟真係齋up 今晚300 +7%
有分析過咩

呢啲人自稱員工 通常都係鬼

呢啲錢唔係我賺，上返去入fb仲和味過日日check心臟

想問下你地
有無set固定個個月放人工既幾多%入市？

P巴︰失憶退出 再返黎 *n
小西︰離群*2 回群*1
time will tell

有d好似中哂Number降咁

咩事

苦主區 gsx zm

hiv宜家得一粒

雖然之後手痕計過
如果按原定計畫可以贏30萬

但係無計...成日咁諗只會輸很慘

依d都信，唔怪得香港d莊股玩左幾十年都仲有傻仔中

留意下先

其實我學佢個套，即使經過琴日跌市，我都仲有20% profit

P巴點只hiv咁少野
屎都瀨埋

石仔同小西巴嘈架

睇中近期多新手

價投SQQQ係人生最岩既決定

呢度個個當ig咁玩

琴日賴屎應該真係股瀉訊號
點解我唔聽

你買arkk 3個月50% return, 唔洗學咁多野

Intc表示認同

買 10 股 BRK.B

石巴唔好再屌西巴啦
一於開兩個紙倉ＡＣ俾你地,一年後邊個賺最多就邊個贏OK?

ching咁清楚

其實我9UP

自己錢自己負責
賴乜春

今日有冇咩頭暈身興

佢食緊

石巴咁大個仔都要老母同你沖涼

諗起月頭有人屌暴巴話坦克車冇撚用，TLT日日跌

認真推薦 無野做可以炒arkk arkw
盤前盤後7進7出 唔怕輸唔起

老散在此

我覺得叫人1齊賭er絕對無問題
但係條友吹到自己係員工有內幕料咁 本身係咪已經犯左法

乜事都無

連食一堆火箭炮
班友個個拎day trade來比較真係痴線
就算成個8月睇
坦克車仲係贏到錢

真 襯佢趺一陣研究下入唔入D

其實我入市唔係早毒巴好耐㗎咋

其實我就係一開始學石仔果套，一萬蚊本輸剩得七千，係之後後尾sh 兼bump 下水， 先有20 %咋

Arkk 我之後都會入

講真，你地貪心，唔止賺姐

前晚入，昨天放 都有肉食

又話介期權

係佢呀 內部員工嘛

仆街沖涼都要老母叫
好邪,下次唔好沖啦,
去賭場玩,贏緊錢都唔會去廁所柯尿洗手啦
運差既人先要沖涼洗運

細過倉2%任賭

原來你就係每季信一個神既典範

佢唔係持牌經紀咪唔犯法

小西: 戒毒啦

或者果果。

本身冇諗過買
見佢吹奏咁耐就33買左小小
咁就冇左餐飯
信rkt會番家鄉，不過都會放左佢算

GSHD好似幾正
學緊睇報告

又話等財報,對你好失望
掉低手足

以前石仔巴唔係咁架

契媽放WORK

拎住張call 等開市

應該要報美國證監

個個就係我
TLT就算冇放都未到返172

高質巴

怪獸巴下次share
最好講埋咩原因啦

唔係啦，係一開始已經有石仔果種概念，石仔無乜點影響到我

仲要之前玩kodak 翻咗本，個心雄咗，所以最後倒蝕

之後我都唔想理個市咁多，Sh 算，結果同小西巴果套不謀而合

純粹by luck

快d call隻魔道g試試性能力有冇影響

我推介既就無人賭

傷口加鹽

早晨

知錯了，不過主要因為自己破左規矩
追入tsla
早兩日放左docu
明知財報前走但又追返入
豬到我

有跟fb

起碼毒巴坐得穩 好多人做唔到

點解唔乖乖地 qqq

RKT 手足已成CONDOM

早晨跌巴

係 個位ching未入黎之前我已經有貨
而家諗住繼續坐
反而而家三大巨股佔左差唔多8成
諗緊駛唔駛執

你推咩

如果入唔到s&p會跌幾多

我早幾日叫過amd rng docu 都無人跟

之前炒消息升左20%

我都係老散,淨係識睇數字
除非間公司造假數

會閪冧

印象中好似都唔係第一隻吹會入S&P500

想跟你呀，無銀彈咋

好撚鐘意研究性知識

石巴當年仲教我地畫五線譜

推多隻 tdoc

RKT 乜事？

出面又成堆TSLA苦主區
利申:460貨仔

我成日都覺得呢個account 嘅石巴唔係真正嘅石巴

石巴終於成魔

左眼係咁跳,咩意思

我倉都係3隻股
aapl +18.25%
tqqq +10.64%
voo +2.69%

扣除喺香港市場輸嗰啲，執得萬幾蚊

AMD SH
唔知幾時出新U
如果再返80會孖盡加倉
賭完NVDA 孖展鬆返唔少

440開宜家都有賺啦

叫你驗多次hiv保平安

家豪

DOCU 賭徒今晚走好啦

隻眼生性病

Docu高J左

今日就算納DEE升400都唔GEL了

我217入 254走左

今日255止蝕算

加巴晚安

一
一

準備又中ER棍

起好個倉冇咩事唔想轉

左call右put

其實google頭幾個news就講earning(兩星期前)

巴打咁想我中嗎?

終於有人解讀到

唔好 我哋所有會員都好愛戴你

好掛住手執五線譜 每日+4都好開心嘅石村長

手執五線譜 教p巴tsla對沖既村長

許文彪

我唔係無試過，我試過安份守己，日搏夜搏，賺左果幾蚊

我試過，但係出面果班人，出面果班人呀，佢地識五線譜識做 Short Put咩？

佢只係攞少少錢出黎，攞少少時間，炒起 RKT 就散水o係度賺大錢，咁叫公平咩！

ER完跌都好似講左兩個月由tsla定唔知邊隻開始

笑緊arkk tqqq 反十天線再入

咁係人都知佢鳩UP

石巴趕走咗小西巴

我call黎
我而家cut到75%倉

唔係intc咩 大船 村長忘巴都有上船

Lvgo 同你打對台

咁咪含撚

跟廢老汁三菱都汁到2%

Option更加唔識玩 真新手

唔撚再同石仔同船，仆街

可唔可以殺死docu同埋adbe

鬼咩，佢岩岩入場果時話好鐘意haters嫁喎
而家同雀巴私奔姐

下下中一棍就panic sell
多多錢都唔夠輸

我琴日cut左fb 加左aapl 唔知道係咪好事

果個唔係徒子黎咩

琴晚我fvrr又含多次撚

Why cut FB

adbe難啲喎

呢度仲有冇電池日信徒

小甄有講話自己唔介意做馬騮戲
但石村長成晚追住屌 又好似over咗

想take少少profit 但係其他又未想走 揀隻我倉最weak既走左

nvdia!

慌死aapl tsla之後唔會升咩

真
當時炒 炒到翻本之後又食滅世棍
跟住睇到小西哲學即刻review trading策略
profit升得好快

今晚連果10%都冇架啦唔識止賺，健康牛就話，火箭牛通常都出事

等TLT落返160就裝返坦克車
加個TSLA頂住先

村長打多份工可能會好啲

大家一齊上船燈死佢 thanks

今晚qqq特價買！

依度
HOLD到電池日

但其實wfh左咁耐 呢一行er實好 點解都要中棍

Aapl向下行半年
有幾多個坐得住

apple msft amazon 收皮，會直接熔斷

同意

電量日同琉浮山刀手一樣，唔會黎

同2000年幅圖一樣

準備大插果時出黎神愛世人

其實TSLA跌左咪坐下囉
十年後實升返既,怕乜
我預左留1000股俾個孫

特價半年咪再入多啲貨

等緊L子出黎勝利巡遊

想做P巴個孫

老老77 tsla set幾多做止蝕

半年前聽電池日聽到依家

叫爺爺

爺爺 均價幾多

未見過咁惡既石巴

100 (即拆股前500)

Grandpa,
我係你個孫

23/9盤前減6成
之後等大選

爺爺而家俾我好嗎

止乜春蝕
做緊特價唔入多啲 反而走去放係咩心態

買左咩

P巴你知唔知而家張圖同1997年一模一樣

爺爺均價415,仲渣住100股,慢慢買返俾你

好有心機

留RKT俾你

唔係一下

仲有一轉可以炒公布iphone12
應該係9月尾，10月頭，過完呢轉我應該好放走aapl，等大選完再諗

爺爺 我想屌model

滅世intel

一日未搵到你婆婆,都唔俾你

估中beat ER應該要估埋股價會跌 上個月先幾隻beat但滅世

成村人要食樹皮啦

下,會點架?好驚

我諗住9月尾都清走大部分tsla aapl
但傳聞每年9月都係跌多過升

忘巴婆婆

咪 on9 啦

你諗下1998年-2003年發生咩事

高追低沽
升要驚青咁贏1%止賺
輸要勇敢地total loss

讀緊小學

小西巴又無迫人買。。咁都比人屌

大選我打算滿倉
但會轉曬廢老股

都係有x y 軸有條線

唔係咁
你對比吓嗰時同而家嗰息口先

bin c 師

你諗下呢兩日你發生咩事仲好啦

sh電池日

關咩事，根本而家個市就太貴

其實石仔都係泡沫撚 既然泡沫撚點解唔坐定定等爆

我講我個tsla position only

要睇美國推唔推到個泡俾中國
推唔到all in TLT

佢係迷信圖表同數據
其他因素好少講

一刀刀插入心

石村長或成最大贏家

石仔心有不甘，自從小西出現之後比人搶哂風頭，無人跟佢睇do re mi fa so

Day trade 妖股就話止賺姐

TSLA 未到 battery day 都唔驚

石仔買咗咩輸200鎂

1997-2003年美國都未發明QE

依2日咪日日數錢

攰，早D訓

屌你 好撚me an
究竟點解石仔會輸成100usd咁多 我都無跌咁多

風高浪急

石巴背負全非洲村民最後希望
壓力大到屌鳩人係好正常

我覺得錢嘅value 越黎越細
買assets 會好啲

103美姐

宜家同97有樣野似
就係錢真係流入美國房地產

依到係咁 唔爆升，高J唔安落

無錯，點都等B-Day

tesla 個倉佔得太大，好境咪一晚升十幾%， 唔好境一野同你嘔哂d profit 可能真係要學契媽 rebalancing

五線譜

其實唔係估...我都講左幾次
rkt 個ceo 8月14 已經爆左佢地Q2 大賺幾B

挽留石仔，u are not alone

點為之貴?

香港樓幾廿年前d 人都話貴。。

不過其實我九月尾都會清下倉避一避風險先

差唔多啦
我75k倉跌1k
佢7k倉跌1舊
都係揸tsla

我都有專登去申請巴差去跟佢畫五線譜玩左兩日咁大把

條友炒美股日日只求賺幾蚊
賬面蝕幾日就癲左

諗起08年高登講支爆講到2020

有乜戰略咁閪利
我就乜柒都唔識買arkk

個陣都有跟嚟玩過
所以先明點解佢會玩sc sp 就係跟呢個圖

點睇都係sing

個個落曬船
小西船長又走埋
㗎SH船係咪得翻我一個

覺得個市唔值呢個價, 咪開張leaf put 9佢
買中就退休架啦

等新神拯救連群

近排我都係跟小西哲學買。。每晚有覺好訓。。

大把人陪你坐
you are not 呀窿

30年一遇既大熊市準備來臨

就係無呀

忍下手咪算囉

升！

港女06123

上行曲線喎
幾日震盪就叫晒春

rkt 最大問題係佢短期之內ipo
原本個老細送錢畀散戶咩

佢兩個都好有趣味性格都好似

陪坐

贏粒糖。。輸間廠

咪又係buy and hold 加用profit 做leverage, 但佢又冇rebalancing （好似）

SH 大船會受到考驗，靈活下啫

對上一次80%月線係2000年

咁你put未

今晚之後慌佢唔升咩
幾日就屌哂鬼

不過捱過今晚先講
initla jobless claim 又紅字既話del app訓覺算

一買TSLA個倉搖到嘔
之後可能都係只坐ARKK算...

贏一餐飯
輸一星期飯
對非洲村民係好大影響

通常散戶咁樣又可以gogogo

同埋佢流通股又少

都係個句，你班廢jer憑咩本事炒得贏arkk

非洲村民會因為飢餓而叛變

即係點

仲未有人嗌今熔

我都係

只要AAPL嘅比例多過TSLA
你就有覺好訓

30年一遇既大熊市黎緊了

所以咪話你唔識用

成千 PE 好撚驚

唔洗嘈，中線先係最好

短線食唔到大浪，賭運，難贏大錢
易被大戶買賣，價波動影響

長線，睇到有壞消息，會回調
都唔獲利返等低位入返又係不智

只買大型股，天王股
睇岩位，中期低買高賣就最好
有99％利好，第1時間買入
升到無力再上，有壞消息就立即走

呢期apple再跌多啲可以入，食9月發佈會升浪
有新機就係利好，就係咁簡單
反正iPhone實大賣有實際盈利

星期四準時跌到weekend

pe大師一律建議買3988

鏞

不如買qqq扑暈自已

Zm:

你諗下千年後你個孫個孫個孫就係坐tesla電動火箭移民
咁就唔洗驚

睇個款今晚科技股又熔

問題係5線譜係「以過去數據預測未來」
以前玩舊經濟股就會work，因為大約會估到間公司會點發展，發展速度係點

但攞嚟估科技股就收硬皮
2005年點估到人手一部iphone先
如果喺2007年至2012年拉條5線譜喺aapl度，2011年就點都放曬aapl，2012年甚至會put埋輸身家添

我淨係答你呢一個
因為我之前係冇乜點講
但係你睇返Google Docs其實已經講咗

2018年頭嗰次回調已經係代表個市印錢印得唔夠
所以嗰陣時個市會縮，之後個市開始牛皮
同我Google Doc 講嘅市場太多新product 而唔夠熱錢，
錢嘅發行速度追唔上經濟發展規模同一道理
但FED嗰陣仲未睇到，去到年尾仲走去加息，
一收緊啲水，即爆

而家FED已經學精，我相信未來五年年佢都唔敢再提加息

正確做法係見到市場開始牛皮，而M2 供應量完全唔夠
FED一放風可能考慮加息，就cut到無孖展，坐貨
預坐返三四個月，一定回得返
因為FED唔係白痴, 佢哋而家都已經學精左明白錢一定要印嘅道理
2018嗰次，根本係FED佢哋做緊一個好大嘅社會實驗

記住我google doc入面石頭木頭斧頭個簡單例子就得

我睇過嘅書同歴史多到你唔會相信，我真係明成個經濟規模係點運作
2018 年頭年尾嗰兩次，只係我學過歷史中咁多個incident入面其中一個

你2020年底到2022年買左股票你就要坐電動輪椅過埋下半世

穩定一定係qqq spy最好
買個股就要贏大市 次次贏唔到就買返etf好過

等緊熊市煎熬....

arkk+qqq 算鳩數啦 唔好諗咁多野

我見到你啲村民都覺得煎熬
講真你嗰陣47x 買aapl 坐定定 都好過而家咁

咁sqqq 或者sc10600

問題係信中國條數係咪真先
係真就唔會市賬率得0.38啦，用3毫8買價值嘅1蚊嘢喎
即係市場估計中銀實際起碼有一半應收帳都係壞賬

Buy&hold用係short side到
同小西打對台

不如咁
你同小西巴對賭啦，佢打九折俾你short

數據係有參考價值 可以推算到未來方向
但忽略現實因素就好離地 e.g. QE
跟圖表應該put晒而家啲龍頭科技股

就算係唔係真都好 本身買股就唔應該整係睇pe

其實佢唔係蝕左100鎂咋咩
點解世界末日咁

牛市末期，準備收皮

好彩訓囷時set 左 stop loss 放走左一半
都知有d 古惑

永遠支持sqqq
睇淡唔做淡 衰過 做雞又要拎貞節牌坊

有人話比我知2021年同2022年個經濟會衰退

過多幾日可能過檔哂去隔離淡友區

邊個最快達標就贏

規矩:
石巴上100萬就贏
西巴受讓一半 贏150先贏

好耐冇試過3日假
睇下係咪咁多人strong hold到

比小西子寵幸

我唸我9月中開始唔會再入貨，我入完貨要12交易日先賣得
10月再睇環境

星期5 panic sell我接

下個Paul Jones 就係你

非洲村民就快樹皮都冇得食

本身個倉得QQQ ARKK VNQI HYG VYM TLT
只玩ETF 想學玩個股 走晒TLT 入TSLA 同 AAPL
之後就搖到飛起

好似amazon個啲禁低個earning嚟避稅搶市佔

而家係升熔

我真心唔想人死，想你地好
總之唔玩孖展就一定唔會死人
長坐貨係必勝嘅

tsla 見100

Big Short 2.0 準備好

有冇suggestion 俾rkt 手足

買etf唔買TSLA 你會夜晚訓得著
買TSLA 你會變大富翁

咁你清倉未
再勇啲可以買埋sqqq，等下年中入嚟笑鳩我地班龍友添

依一個pattern
上一次出現係2月

我不嬲吹奏sqqq價投

今晚又要插多次

呢輪牛市由2009年開始, 2020年完結

不嬲講左月供Sqqq

繼續唱淡

港股幾天王都大回調
美股都將進入大選前回調期

新牛市 2020年4月 到2031年完結

有無目標價, 指數會落到幾多

空倉算

納指只值6000是常識

大家點睇呢篇新聞

最近幾周美股市場的上漲趨勢引發熱議，一時間對特斯拉()、蘋果()、Salesforce()和亞馬遜()等大型科技股最近暴漲的原因更是眾説紛紜。有分析師表示這其實是由華爾街之間競相做空伽馬(Gamma)所造成。

睇完之後都睇唔明

其實琴晚三大指數都升，做咩事咁多人喊哂口
係因為佢地個倉主要係tsla

gamma exposure

you google it

就係睇完呢篇野 劣劣地

黎多次6000
我將成份首期賭落去

終極淡友發現
支持月供價投sqqq，再借埋貨出街俾班龍友沽空賺埋息（兼唔俾自己放）

見到係支牛 click都唔想click

跌到1萬就all in啦，仲等6千

唔講以為成個溶咗，明明得tsla溶

Rkt

討論氣氛好熱烈

我成個倉都升，得aapl跌雞水

1萬all in 只會一份變兩份
6000all in 首期變full pay

邊忽升，好多都紅哂，得d舊經濟升下

到時摺左未

得NVDA托住

aapl, tsla

如果係普通平淡倉
淡友一早死撚曬

所以最多人覺得係因為gamma exposure繼續推上去

#tou
真係咁嘅原因升
反轉嘅時候都會咁樣落返去

呢到啲人個倉得2隻股
AAPL同TSLA
分別只係個比例係幾多

好耐無見波巴
呢度成日唔同人

1950年代-1970年代滯漲
1995年牛市啟動-2000年牛市終結
2003年牛市啟動-2007年牛市終結
2009年牛市啟動-2020年牛市終結
2021-2022年會啟動下一次牛市

得google 升

我有nvda v msft qqq spy amzn托住

Short gamma其實係估個市一係大升
一係大跌 走極端
似係係大選前做定position

有錯請指教

AAPL
TSLA
ARKK
TSM

個倉會唔會太多科技股

Rush巴 朝早下晝夜晚凌晨唔同人當值

TSLA 咁跌法，其他野都頂唔住啦

0 0

會跌到6千先得㗎，我怕等等下，1萬兩日就返返1.3萬咋

酒呀

adobe轉返綠
3指都係紅轉綠
apple企穩130樓上

係舊經濟似迴光反照

你唔當2020年3月嗰次大跌3分1係回調

好不安
好似就嚟暴跌咁

沽道買納是常識吧

不要怕 只是技術性調整.jpg

跌1/3咁少

aapl70%倉

你唔清倉出年含得撚了

黑色十月黎了

尋日有咩係紅真心成個倉都綠

做乜石巴突然咁淡

唔係輸100hkd咩

尋晚比tsla 搞到spy都跑唔贏，
只可以講控制倉位真係好撚緊要
比你簡岩股入市時機岩
但係唔識走位適當時候加減倉都係死
今晚減tesla 走去aapl nvda 避險算

石仔等左第二隻腳好耐

ching chong is for loser 識玩梗係向下溝

你睇月線圖

愛的反面就是恨
你個倉跌 人地升 你都會有反社會人格

打工會唔會快d

賺銀仔賺到傻 個市仲龍緊就唱淡

平時每日幾蚊幾蚊咁賺
蝕 100鎂即係平日既 -20倍以上
村民要食樹皮啦

Strong hold緊TSLA 500c leap

準備Long 黃金

加息唔使賭
幾年內都唔會加

石巴既五線譜最大缺點係capture 唔到突破
因為一升得快就出賣出signal

而買入signal 又唔常見。。。

又想in market 既時候就想short 隻股票。。

結果就輸返晒profit

結論 : 睇長線, 阿婆股, 肯唔食盡profit, 高位唔好手多去short, 石巴套理論絕對搵到錢夠非洲村落溫飽

利申 : major in statistic 同risk mgmt

apple跌到5%個陣 我即加貨 好爽

tsla 我琴日都想加 無錢

SPY明明升1.45%

石仔: 癲鳩左

所以點解要配合月線圖使用

明明指數升緊 但係TLT都係升
TLT似同緊TSLA 對沖
多過同成個市有負比

價投UVXY保平安

依個真，之前會panic sell, 依家反而係諗入錢溝貨

100%tsla 100%aapl

tesla早左加貨 咪坐一陣

本身得一股tsla , 475 入， 諗緊再跌落400 好無買多股溝

大家睇嚟都收哂口唔提tesla了

到你冇哂錢入就會panic sell

信念strong hold ，唔清倉

創造modern modern monetary theory，等拎Nobel Prize in Econ

400 入兩股
350 入三股

aaple都驚返去做定期好d

好快黎多次2008年級危機

所以依家留定d錢先

等位入

我都係咁諗

個撚個走黎貼倉 荒死個市唔撚跌咁

有客觀小小的數據
貪婪指數高位左好多日

而家係諗借錢溝貨

等緊跌 驚乜閪

指數龍
金跌
Tlt升
Vix升

好巴可唔可以分析下
好不安

尋晚平清堆put
都有小小擔心今晚硬食

借錢我就唔夠僵啦，會出事

但係儲下錢未嘗唔係一件好事嚟

最恐怖係指數無調

應該調轉咗 因為short gamma = short option
所以應該係估唔會大升大跌

今晚同聽晚跌俾大家睇

每日返工賺錢溝貨

又係5線譜指引？

衣家個市 只需要 a little push...

借錢安全過孖展溝，一個急跌你比人斬倉冇仇報

之前十個十個咁升回下都好正常

指數同TLT一齊升

每日打工都唔夠輸 對沖番5舊水

算啦，不如學我清倉啦

諗起眾安 免費借10萬

我唔睇淡 唔做雞

金債股一齊升有咩問題
大家都知原因

散戶即人踩人

息口咁低，借錢係好過孖嘅，只係覺得應該慢慢嚟學啫

借錢玩始終唔啱我

USD

巴打清左倉

就會繼續ATH

我係想入貨但俾人阻止左，跟住熄app做其他野

琴日的石仔
石仔下次唔好貼倉了，一貼就仆直
細細聲賺咪算

走鬼喇

小西巴 : commodity is bad quality asset

石巴唔好long 金。。不聽小西言, 又要食棍

股票真係follow normal distribution咩

如果指數跌AAPL 同TSLA 會唔會跌得仲勁

港股可能係

你係咪調轉個logic, 成份股跌, 指數先會跌

突破失敗 落番27喇

石仔：嘻嘻，聽朝繼續買貨

個市跌到仆直佢有得唔縮水一半?

尋日納dee咪又係升

尋日crwd 果支

睇IC入貨

京京想減多d 貨

散水喇 earning price in哂

JPOW

咁有其他成份股

每日淨係mon住納dee都夠做

其實usd:hkd 會唔會升番 7.8 up

Random walk with drift

不過算鳩數啦
連ito lemma都唔識得個笑字

我等下一個牛市

石巴好似不嬲都淡淡地，之前成日話 Ching Chong

我知, 但大盤都跌佢兩兄弟會唔會崩潰氣氛呢家野

知唔知咩叫估值

唔一定 以前tesla都試過係大盤跌, 佢一個綠

其實goog慢慢妹上去都唔差

我知你上個星期叫龍霸天下。。。

我普通N賤狗Google完其實都唔識
求指教

我竟然由頭睇到尾

醫肚lemma

係咪響起ching chong 的信號

100蚊貨
熄 APP SH

唔使識
學睇圖好過
boll channel 好睇過 stoch channel啦

醫唔到肚 會窮

唔係股價 係return follow normal distribution
Mean 都唔係0，應該係positive

唔follow但唔代表normal distribution 0 用處。。。
五線譜可以做到一個粗略估算股價高低既效果。。

唔係looking for 最低點入最高位出食盡profit

金仲難玩過股

新手一問
490入左tesla 應該sh定放左佢算
學生哥

走啦

Long 金 同做淡一樣同FED 對賭

真？ 蝕緊成千蚊

一個星期之後答你

d錢輸得咪等下囉
可能返到家鄉
投資有賺有蝕

連登活躍股票平均指數(完全體): 1372.03, +6.86, +0.50%
月結加權指數：1380.96, ＋7.71, +0.56%
連登支概指數: 1166.46, -13.94, -1.18%
連登光時指數: 1005.55, +2.70, +0.26%
連登舊經濟指數: 1129.22, +12.82, +1.14%
連登奢侈品指數: 1111.63, +20.09, +1.84%
SPY: 357.70, +5.10, +1.45%
QQQ: 302.76, +2.84 , +0.95%
VT: 85.07, +0.95, +1.13%
BRK.B: 221.68, +3.13, +1.43%
ARKK: 96.97, -0.21, -0.22%

點解你咁多個戶口

連指 > 契ma

光時回本了

均價470報到

一樣490，hold比個孫

菲比斯又贏

借錢再補貨

咁你高唔好問啦今晚再黎幾棍唔等錢洗咪sh住先

走

都唔等錢洗嘅

不過你入左幾多，我得3股

契媽等埋我出糧All in你先上一百蚊呀唔該

我4股

止蝕啦問

Short金先係喎

咁咪望住畀佢中多幾棍先

股票問題一律建議買 0005

學生買廢老股算啦
Tsla咁高風險

冇事既最多咪IFC 見
不過有你地係底我唔怕既

繼續跌就當交學費 升就走LOR

希望個孫多謝我

你個本都幾大下

契媽要黎連登學野

召喚船長定軍心

4股係手

賤熊巴，準備gel 頭啦

船長有排都未洗去IFC

但估值好難有客觀標準
有人睇PE 有人睇NPV
就算大家一齊NPV,每個人睇expected future cash flow/earnings都好唔同
就算簡單啲嘅discount factor, 要估未來2/30年 當唔係容易

agger 應該起返條team ark lihkg

前日咪講左會大回

你all in tsla

怕什麼，等緊v 彈

月尾約定清倉

tsla 今晚見5字頭我切

走啦~1千蚊算得係d咩
我2日輸咗2萬都照走
唔好聽其他post既連登仔講，tesla其實唔啱新手玩

月尾IFC 見啦
不過分分鍾我跳唔到
成堆屍係底

一定

小餐肉

大香腸

咁你唔洗切啦，我預佢440 樓上就夠

多謝師兄提點 咁今晚應該一開市就走 定搵個高位先走

新手玩tesla末日call

近期市場傳，手機晶片大廠聯發科 (2454-TW) 因受美方對華為禁令影響，將停止開發 5
奈米晶片，聯發科今 (3) 日回應，5 奈米計畫按計畫進行，不因單一客戶更改產品計畫
，年底前將推出比天璣 1000 系列更高階的產品，未來將不缺席高階市場。

市場先前傳出，聯發科手機晶片已切入華為明年旗艦款手機，並首度採用 5 奈米製程，
為天璣 2000 系列，不過，後續隨著美方對華為擴大限制，聯發科確認無法繼續供貨華為
，加上並無其他客戶採用，也停止開發 5 奈米晶片。

不過，聯發科今日澄清，5 奈米計畫皆按計畫進行，且今年年底前將推出比天璣 1000 系
列更高階的產品，也間接證實 6 奈米晶片將在年底問世。

市場預期，聯發科旗艦級處理器將在明年第二季推出，搭上非蘋陣營的高階換機潮，可望
進一步豐富產品價格帶，也符合聯發科未來不會缺席高階市場的說法。

盤前好放啦唔好等開盤呀

this is just the beginning
你有心理準備食多棍就唔怕坐 tesla好明顯轉勢
要升你唔好諗呢一日兩日可以番家鄉
你基本上係幫呢到D巴打接貨 我當佢地琴晚最低位放406蚊
佢地都係賺小10%左右 佢地都係贏住訓
你自己諗下啦 人買你就買比小小獨立思考得唔得

我用ib無得盤前

學唔知邊個話齋
回落左先知高位

退潮先知邊個裸泳

如果你心臟大，唔走都得，不過保守預咗坐一兩季，我自己都會坐

堆到ifc咁高

ib 4點盤前

TSM 台股熊市

ib點會無盤前

沒有小西的第一天就咁多panic sell，仲話學到野

我仲坐緊 大不了drop to zero

以為你講一千蚊美金

RKT
Dllm

我已經分唔清呢度嘅ching係認真定老點

你最大承受風險係幾多先。。

Set 個止蝕比自己。。一穿即走

真 小小風浪就咁

越等越低

頭先小西巴先蒲過頭嚟
不過無以前咁頻密啦

睇呢到落Trade就死得人多啦

咁你又叫佢走

沽左唔緊要,
最緊要睇位入番,唔係轉頭又要開tesla無貨苦主區

ARKL 連群

有冇人用SOFI買左RKT 依家-100%

我都坐緊，均價292, 驚閪呀

咁咪又係本多終勝
4注邊有錢啊

不嬲都要信自己

Ib都無盤前你當FT係狗

新CP

西巴記得3年之約

drop to zero

我都想淡出了

每日放左太多時間係連登到
有時間我做下gym撚下女好過

唔好諗住個世界有最低工資來保障你搵幾千蚊個月、應該設法令自己離開最低工資的保障範圍:-(唔好祈求港女有一天會迴光反照 基本面改善 又黎十年牛市. 應該設法玩弄美女拋棄港女出黎投資人人都要受氣、讀書多讀書少坐office做咕喱做老細做員工都一樣、除非老豆本身有錢、否則所有投資致富的人都受過氣、捱過苦.研究股票唔會直接令人發達、但可以培養、訓練你的集中力、專注力、記憶力、更加重要的是訓練推理、邏輯思考的能力、出到來搵食無咩ta可以照住來用保你平步青雲、大部份要靠自己的經驗 + 所見所聞去預測、分析環境、自己所處位置、從而決定面對的應有態度、和處理方法. 即使你死背ta指標五線譜而沒有真正投資智慧、無人可以幫到你.所以投資無壞的、趁年青沒有太多問題需要你去處理、承擔時入第一注. 入左將來可以唔加注、但調轉第時你想入市、就唔係話咁易、大市節節上升是一個近乎不能逆轉的問題.唔好成日屌鳩d無良大莊、大莊款只是擺出來的、實際上佢未必比你好受、你唔駛帶錢番去打工、但佢每日訓醒覺都要有錢先過到一日、佢要諗辦法賺錢來出糧比你、你可以唔鍾意拍下個欏柚唔做、但佢按左層樓或借人錢來做生意唔做可能訓街同破產、佢都好想可以話比行家知佢間卷商出手比出面市場大户高. 如果你有本事、幫到手、任何一個大户都荒死你唔撈、所以如果你覺得大市對你唔好、大莊對你唔好、你要檢討自己的能力.#think#lme唔好比自己習慣懶天懶地、怨天尤人、有問題、有唔妥先望下自己..如果你投資唔成就懶大户洗倉抹殺人才、怨散仔恐慌拋售. 如果你無本事入市住就懶美股沒多餘空間俾股票再上、如果你因為見上一代人鳩炒容易就懶社會對這個年代年青人很不公平、如果你因為見人炒炒賣賣搵錢易而覺得腳踏實地好戇鳩、咁我可以話比你聽你往後果半世人都只能夠繼續咁樣為自己創作理由、而永遠無出色.舉一個好例子、tesla高追post 本來只是連登平日眾多類別的其中一類常見帖子、既娛樂大眾亦無傷大雅、更可增進投資知識. 因此雖然我不幸中伏、但都唔會埋怨有人開呢類 post 害人、或呼天搶地心存咀咒等. 我第一時間只會怪責和檢討自己為何如此大意. 正如祈福黨來呃你、都要你肯比人呃先得、一個騙局如果只有騙子係唔成事的、一定要有人飾演受害人、才成一個騙局、所以、除非我們永不踏足一個自己不熟悉的新境地、否則無論在任何範疇上、都應該盡快設法不讓自己飾演弱者、受害人. 這是人生在世應有的態度、凡事向內求、不向外求.結論 : strong hold的努力strong hold、執石仔的努力睇譜、有時間搵d股票study下無蝕底、細注追call無乜所謂、但賭期權唔好太沉迷.— 改自剷車巴潮文

依度傾下計炒下氣氛坐下大船，好過癮㗎

真心咁易信人咩 講兩句就買

又串9我
屌你老母